上環黑警片唔夠、唔夠，推返上嚟

焦點落晒元朗，黑警武力片冇人推啊

Push

片啊，推啊，新聞都好少播上環開槍！

得now有報，有冇搞錯

推！

大量三毛想洗淡 警黑聯手打市民既事